【突發】Facebook 黑色五毛警告

真係好撚多，係咪落左order